香港人唔好咁善忘得唔得？

1. poly仲有手足喺入面 但啲post呢？無曬？換著你喺入面見到連登忘記咗自己你會點？

2. 見住一堆車手足上咗東鐵 而家無曬follow up 所以嗰啲手足喺邊？係咪消失咗都冇人講？

3. 網上而家有好多圖 聲稱嗰啲係失蹤人士 嗰啲又係咪真？冇人查冇人關注？仲有冇人嘅朋友係消失咗？

投票嘅野講埋呢幾個鐘就好停

唔好當手足condom

光復香港時代革命

0.10

1.10

2.10

3.10

4.10
啲follow up死撚曬去邊

5.10
屌你滷味手足不是codom

6.10
連登偵探呢？

7.10
又話煲大 煲撚咗去邊

7.10

9.10

10.10

講投票講咁耐你唔厭㗎？

仲有周同學死因不明
15歲小朋友頭中催淚彈未醒

選舉日唔講投票
Multi-tasking啦好嗎

呢啲人係咪在生？

屌 咪係

其實今日係大好時機
佢哋今日出唔到嚟
嚟緊呢兩個月都好難出嚟
今日一齊沖出去啦
搏一鋪
而家去到黃昏都係最好時機
唔走冇得走

心口中槍健仔沒有下文

投咗就投咗啦 都改變唔到結果 要投嘅實會去
而家先叫人轉陣營too late

multi tasking我仲未見

follow up呢屌你老味
熊仔餅嗰個冇事

咁荃灣嗰個呢

無人提
你老味

今日係投票重要d

和理非今日嘅任務就係全力投票

pish

唔係淨係計今日 尋日呢 前日呢 大前日呢
啲po無曬呀

佢地自己唔肯出來關人咩事
仲要人日日去關心佢地？

負皮仆街死

推呀

利申 我冇負皮 從來冇放下抗爭
老實講呢幾晚真係訓唔著 可能跟結果嚟行動會好少少

推

乜唔係唔提佢先幫到佢咩

要人

嘩 指住人地話人condom

我當算 唔提poly

咁上東鐵嗰啲呢？係生係死都唔知呀
到有被自殺新聞出嗰陣已經太遲

大家都冇忘記到抗爭未完，不過等過埋今日投埋票，先再諗其他行動ok？

屌 推

Push

Pish

psuh

.

到今日冇人講投票post又會有人開post屌
連登仔呢？又話和理投？一個熱門都冇

最多兩日就冇左件事咁

贏左之後可以用民意施壓

好多人覺得投完票就完

唔提黑警就會走

依家係上左東鐵個啲
唔知點搵到
同唔知點幫
搵邊個求救。。。。

推！！

15歲頭中彈好似手術完成, 過咗危險期, 但係仲未醒

好羨慕你，可以輕鬆十連，我想試好耐都做唔到

有聯絡過佢地 但佢地真係唔肯出我都唔知可以點

Poly 依家有直播記者會

推 我冇忘記

其實你講得無錯，不過總會有人好浪漫咁覺得將個注意力鎖定喺理工就係關心緊佢哋，然後話你冷血

有無東鐵嘅手足出咗嚟可以上tg報平安

push

推阿

真定假？

推,焦點要對準

過左區選一定無人記得黎明行動
港共成功了

Push 睇記招

偽善既香港人
一定無話鳩錯佢地

一撚早唔記得左😅

手足不是condom

依度有班人真係好撚on9呢度多兩個post就叫關心緊手足mon撚住個連登救世界 呢度冇開post就叫當手足condom多兩個post既實際作用係咩咁依家係咪又要日日開天琦post啊 咪咁撚煩啦

同個班話熱門見唔到行動post就代表休息既撚樣一樣咁on9

無忘記過 每日起身就諗poly手足過成點 希望每個都可以逃離成功

Tui

理大手足頂住

投票日都未完 你又肯定自己會贏?
建制咁多陰濕招數 你唔係覺得贏左呀嘛
做多d文宣同拉票 監察點票 大把野可以做
過左今日先啦

你係到followup有撚用咩
理大啲死守撚...
就算啦
一撚早叫走又要懶型

適當時候做適當既野，兩樣都好重要。

Push
係咪唔記得有幾多手足死左呀？

今日投票就唔緊要？
做咩姐你

屌你老母咩
今日投票係咪一定要講poly？

你個腦淨係可以容納一樣野？

我屌你老母，你坐係屋企最講呢啲嘢最撚醒啦

推呀 到底手足去左邊！

有po唔一定係關心
但冇po一定唔撚係關心咁你做過咩

搞左今日先，唔理一日應該唔會忘記嘅

good evening sir

你冇同理心，你想像唔到入面精神壓力有幾大，你係道留個言幾咁易，難為手足仲比班狗困緊，比人話冷血係應該嫁，想割前線手足咪出聲囉

你睇前日啲pp仲有幾多個係poly嘅 幾多個係關於比狗打嘅手足

Push poly手足頂住

東鐵車走左一班人！

睇下你幾撚on9
唔岩聽就屈阿sir
5毛

東鐵義士！

要人入黎！

笑撚左睇到自己係連登個post咁撚重要你咪慢慢係到開post推post覺得自己幫到手足囉 唔撚阻你打飛機

嬲啦sir sorry sir
想人唔記得poly然後拉鳩曬

其實冇忘記，咁今日投票的確好重要

又割阿？ 叫佢走唔走都算 咁如果要投降點解唔一早投 累死幾多出面手足？

再者 入面班傻閪出完黎仲要揚個逃生路線？

唔好介意連登係有班人覺得自己呢啲post好撚重要

鍵盤救國阿 唔岩聽就屈你5毛
當左連登＝全部人

關了 就係有班所謂同路人永遠咁on9
有人比意思改善就屌鳩佢屈5毛打手阿蛇
咪永遠唔進步囉 繼續留住連登圍爐出post救國就岩

事實就係件事就發生左，我冇話佢地做得好，但係三不唔撚係口號，怪佢地有咩用？幫到件事？咁點解唔諗下點幫佢地，但係佢地都係受害人

你做唔到三不就唔好撚再提啦之後

831

義士唔係condom
新聞講有班手足精神上已經頂唔住
我地應該要再搵人幫手救佢地

快d報比美國佬英國佬知

無忘記！保持初心

而加至知一切只係宣傳手段?
其實又冇發生過，冇利用價值咪唔講囉
咁簡單都唔明

共青團tg group🤢
右下discuss
一齊入去整旺個群🤘🏻

Wa呢個post 既人開始屌留守poly 既人啦

推 手足條命最重要

咁依賴個區選有咩用其實
都要反抗啦仲跟政府個玩法
講到尾香港人都係冇革命心態
可憐幾千個比人拉嘅手足真係

正想講
區議會啲post 多撚到。。。

p

理大留守者：部分人不願意進食、驚恐及失去言語能力

喂快啲關注下啦
唔食野 唔講野啊屌你地

選舉近了

勿忘被捕義士啊

推！

經過區選休息風 如不重整黎明行動及工會三罷路線 運動將在短期內降溫消亡

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

手足 頂住呀

唔係善忘，而係每日都有新事情發生。

你咁樣講講晒架啦 出咗事就出咗事啦 都改變唔到結果
選舉完咗再針對返主線都唔遲啦
不過最近少咗好多行動POST都係真 今晚要開始瘋狂文宣

其實要走唔係走唔到.....

如何唔走唔投降，壓力喺邊度嚟？
驚班狗攻入嚟所以疑神疑鬼

放鬆心情唔好諗到世界末日咁，其他人先幫到你。
搵個你相信嘅人求助， voice out先至知道你需要協助架手足

好同意

推推先

POLYU點幫手足? 有無計?

先冇忘記過
但區選得番4個鐘
之後我就會全力推乘poly手足今日記者會
仲有陳彥琳,科大周同學,黎明行動
過多幾個鐘就會全力推番
今日早起投完票
聽日早起去塞路

推
有冇人知宜家poly手足係咩情況
連廚師都走埋

最大件嘅一定要推撚爆

靜啦

唔出po點討論呀阿sir直頭po都冇點討論點幫？你係有一team人討論緊嘅 咁我收皮囉sir

手足要食飯啊

你見到呢個post入面有咩討論on9仔

狗策略成功網軍帶動吹風話手足有得走唔走lame on the victim
poly已成condom

無忘記過！好擔心

我呢個po係喚起啲人唔好忘記poly
sir你明唔明

你梗係有team人暗地裡策劃緊點救人啦唔阻你啦sir

block

你依啲撚樣唔岩聽就屈毛 屈人啊sir 你慢慢鍵盤建國囉 on9

你開完呢個post一定救左人啦on9

佢哋唔想放棄任何機會

推 快樂去投票先

因為出去姐係預約拘捕

我都有咁諗
但一去救人就引狗來射彈
怕佢有藉口影響投票
希望手足今日有搵到機會走

tui

source please

好難信喎ching..

中共能控制的票，有90萬

現在240萬人投，即仍未夠人

Poly 手足要頂住